巴打坐車會唔會特登唔同靚女坐？

會既其實點解呢？

會
唔會

會 避嫌

廢事比人當狗公囉 好難明咩

我有時坐靚仔隔離個心肝仔會卜卜跳咁好過癮

最鍾意睇一坐落去個靚女黑撚哂面個樣

跟住拎實個袋坐入d

呢樣真 好多女當晒佢隔離個位唔俾坐咁 西口西臉

避咩姐
要屈你50路肥婆都可以屈你

突登唔坐落去等d死臭g咪以為自己好正

我坐埋去d女通常笑笑口玩頭髮

唔會
要坐佢地既斜後面
喪視姦佢地

巴打應該幾靚仔

長頭髮既話會大大力偷偷咁索佢地陣味

變態

係撚 我坐小巴隔離個位永遠最遲先有人坐
利申 柒頭

你暗瘡肥婆?

會覺得特別緊張 係到諗佢會點對我評頭品足

有次一坐埋去 佢轉個頭起身換位坐

會望兩望後面扮冇位之後先坐

你個名

通常都唔會
一坐埋去d女就開始ff自己好索好靚女搞到有個死人變態佬坐埋黎抽水
之後全程西口西

咁岩有吉位姐我估

頭香

只要係女仔都唔會

有次轉車，上上層，走果幾個隔離都係女仔

即刻落返去企

有靚女坐埋黎會過30秒即刻換位
睇到佢連個毒撚都啱想同佢坐嘅失落好正

利申樣子下下

有鬼人理你咩 看得自己那麼高
一落車都唔撚記得你啦
正如你都唔撚記得你今朝坐你旁邊個位一樣

驚柒親人地

會自己坐 睇d 女埋唔埋黎

毒撚最忌.........

會 好撚大壓力

咪影響人地心情啦

自卑唔敢同靚女坐, 寧願搵個廢老廢中一齊坐算

我每次都特登揀同靚女坐

唔同靚女坐唔通同啲成身臭煙味嘅啊叔坐咩

呢個真
好小事但其實我好介意呢樣野
會諗係咪無人想坐我隔離 唉

一齊坐又點望佢

唔會一陣屈我老強

有次上左架紅van 因為我係最後一位 而且係最後一排
有個女仔坐左埋邊近窗位
起初冇留意樣 當坐低左唔夠一秒
我同佢對望上 大家眼對眼左三秒
佢嗰日著住黑絲suit 有鄰家少女feel
對我好似有啲意思
我就第一次拎左一個陌生人電話
仲拍左1年拖

磨牙

坐佢後面 再睇塊玻璃既倒影黎視姦佢

會。坐佢隔離，耐不耐扮望出面，順便側炒佢對波。

咪又係前度

唔會
寧願揀坐廢老隔離，都唔願意俾靚女睇到自己所有醜陋嘅特徵
有次搭巴士，當樓上座位得返我隔離個空位，有個靚女行上嚟，見得返我隔離個位就迫於無奈地（呢個諗法，肥柒毒心知肚明）坐落去，結果我坐得周身唔自在，兩個站後自行叫佢讓一讓我，我自己行落下層，發現已經冇嗮座位，唯有企，嗰陣我心諗唉真係傻仔，有靚女坐隔離都唔識珍惜咦，冇得坐都好，起碼放工可以安安樂樂搭完班車返屋企，係開心嘅

我都係
利申：非gay

眼殘睇錯標題

hehe冇呢個煩惱

見到你個名認真不安

同女坐成日就住唔敢掂到佢
同大叔坐大家腳貼腳鬥頂都唔知幾爽

逢女都避開
但如果得靚女or普通女，我會揀坐靚女旁邊

坐隔離點望 梗係坐對面

上次我坐左係醜樣肥婆隔離
唔坐個靚女隔離，個靚女望左過黎好似好唔順氣咁

利申：靚仔

坐佢附近瘋狂視姦佢

會 之後個表情會扮到勁厭棄佢咁

硬係會覺得成車人望住你特登坐靚女隔離咁好狗公好7 因為成日見到d男人勁多位唔坐專坐女隔離就覺得好不屑 係人都知你想點啦 除非冇哂位或者個女仔坐過黎姐

會 但係啲女會見我調位跟住坐埋黎 好撚煩

坐港鐵就坐對面啦，巴士就隔離，可以喪昅

洗咩理人
你敢坐就你贏

下真唔真

麻甩佬嘅野你明架

same
香港有西惡曬

同靚女坐先好呀，通常都靜d等我可以訓下覺
坐著支那人/廢老/細路格離就仆街

識坐真係坐斜後面，入去坐果陣順便從高望埋波la

點會

一陣d 港女FF 話想非禮佢咪仆街？！

而加搭緊巴士有3個靚女圍住我坐
玩手機都唔敢舉太高
驚俾人話偷拍

你平時噴催情香水出街？

唔係自卑，係怕人唔自在

條條女既味都唔同

驚比人話特登要同佢地坐，但明明一上車最近係靚女隔離個位

本身會避
睇完留言想試坐靚女隔離

坐隔離好難目及野，通常會坐後一排

撘車成日FF會有靚女坐隔嚟，但一次都無

但如果有又點

有陰影

今日搭巴士隻毛腿唔小心頂到隔離條女隻黑絲腳嚇到即刻縮

好想坐靚仔隔離

之前有次返工坐巴士
見到有空位無留意就坐
之後眼尾稍到佢個西面樣
坐坐下我就扮暗住鼻搵另一個位坐

唔會，真係怕人地叫非禮

申利：生得猥瑣

yes
有時轉彎會磨到對脾
感受到佢肌肉嘅躍動
一路磨一路猜度佢有冇扯到

利申:非gay

試過有女寧願企 都唔坐我隔離

試過兩次靚女訓著左挨落黎, 之後就次次都坐

好仆街

對我嚟講呢個係福氣，因為唔使幾耐當有其他位空置嗰陣佢就會喺我視線範圍內消失我就會喺佢視線範圍內消失
利申：肥柒毒自卑撚

妖本來想用刪線

唔會
坐隔黎上唔到lihkg
怕比人當係lihkg d變態偷拍
或者見到我睇緊on9 post

唔會
過唔到自己個關

小姐你好臭

唔會廢事俾人屈非禮
利申 肥毒矮柒頭

x3

女性都唔敢
以前試過比人屈非禮

More

會特登坐係靚仔隔離

會skip曬d後生女
通常揀後生仔/c9隔離坐
d呀叔/ 廢老通常都有陣味，不了

利申：有少少潔癖

唔會
等另一個更靚既坐我隔離

你實係豬扒大肥婆

遠少少可以望多兩眼

通常都自己一個坐窗口位
試過有靚女一上上層就坐咗落我隔離
過咗一兩分鐘就挨住我瞓
手臂貼手臂

會坐靚女對面

唔係 正常身型皮膚

我日日都咁諗 不過冇廢老坐埋嚟係好事嚟

大撚牌佢以為自己女神咩

以前讀大學果陣成日會特登坐埋去靚女旁邊

睇見佢係咁用電話mon反射黎及我 心裡真係爽死

收皮啦肥婆

有靚女恐懼症

唔會
坐隔離唔知點解周身唔舒服

利申 嬸嬸同人妻都好鍾意坐我隔離

諗起男高 吉竹

你班毒撚同返毒撚坐啦
唔好整臭埋個靚女

屌你我諗返起男子高中生日常坐地鐘嗰集

有次坐夜車返去 坐左個長髮幾靚嘅女仔係我隔離 應該21 23到 成程車我半訓半醒 之後坐坐下feel到有人掂我挨住我 原來條女訓左係我到 之後扮唔知照訓 到總站先落車 之後細細聲嗌醒佢 ：呀..唔好意思吖 要落車啦小姐
佢啱啱訓醒個樣好尷尬咁say sorry 之後話請我食宵夜 但好多都收晒門 跟住去7仔買野去公園食 吹左陣水 講自己返工好攰bla bla bla 最後唔知係咪傾得好開心 佢一野嘴埋我到

坐開上層

有時坐後面位個陣啲阿嬸好快就坐埋黎
有時到差唔多满哂，啲人先坐埋黎

特登等啲咸濕呀伯坐落去然後係格離偷笑

本來都好驚 但自從同完肥人坐
依家坐既順序
瘦既後生仔>瘦既大叔>瘦既師奶>瘦既靚女>>>>中等/肥人

靚女會坐埋嚟

唔想同阿叔或拎到一袋二袋嘅師奶坐

會唔會扯旗

唔會坐靚女隔離
驚被佢屈我非飛禮
老屈風化罪就算證明到你無錯你身邊d人都會帶曬有色眼光望住你

廢事嚇親人, 同D阿叔坐好啦..

後生女有時揀坐我隔籬都唔同呀嬸坐

比靚女揀開多

同我一樣

大隻佬呢

會同番女仔坐

42kg 你自己決定肥唔肥囉

識玩

座咗係條女隔離 條女冇乜反應但佢條仔即刻拉佢坐開D

會 因為我會坐佢對面

厹

唔會
好驚 媽咪呀，我俾人拉咗呀

Ff

試過坐條女隔離佢條仔即刻同條女調位
驚死我溝左佢條女

試過坐小巴返學，有個elective同班嘅靚女坐埋黎，通常自己同陌生人坐無論男女都會側側地/wu前少少廢事有身體接觸。
但果程車特登挨返張櫈坐，之後條女一坐低佢膊頭貼埋黎又唔縮，轉彎又成個人重心訓曬過黎大脾貼大脾，全程痴實坐好爽

唔會 純粹個人決定 冇回應

中學個陣試過搭巴士
有條女上車坐我隔離
係膊頭疊膊頭咁坐左成程
我自己又無位縮
佢又唔坐前d
淫撚到

真係好正，可惜毒撚格唔敢聊人

我隔離個位通常都冇人會坐落來

挨到我扯扯地
最後我早過佢落車
佢仲瞓緊，我輕輕拍下佢膊頭同佢講：小姐，唔好意思，我要落車啦
係上層樓梯口準備落去嗰陣見到佢望住我

唔會，試過條女即刻彈起換位

有次坐綠van
有個短裙韓妹look妹妹仔一坐低喺我隔離 諗住摷安全帶個扣
點知兜嘢揸咗落我大脾 我都當堂打個突
用好認真眼神咁對望佢兩秒佢先回神 係咁講sorry

調轉架話你已經坐緊監

一定會

坐佢隔離然後無表情咁望實佢

唔想煩,比人當有不軌企圖
二來等靚女自己坐埋黎有成功感好多

好想坐靚仔隔離但係唔敢驚佢唔鐘意厭我阻訂

巴打一定好靚仔

唔會，但仲未見過靚女

唔會
應該話避唔到
你會唔會唔同女朋友坐先

得返一個位如果隔黎係靚女會擇企

我都試過，之前搭紅van去旺角，
我專登坐喺個旗袍學生妹隔離，
諗住摷安全帶個扣嗰陣，兜嘢揸咗落佢對波到，
佢愕咗然咁望住我，我為咗避嫌就即刻大叫：
「望乜撚嘢呀！」
個學生妹嚇到即刻擰歪面望向窗邊，
呢個時候我為咗搵返條安全帶，就越摸越落，
喺佢大脾到無斷掃不斷掃，
仲由佢條旗袍個開叉位滑入去
彈咗佢底褲邊幾吓，
用好認真眼神咁對望佢兩秒佢先回神，
係咁講sorry

same

睇錯標題,睇左會唔會特登同靚女坐
比左負皮 感覺好奇怪,個人會好唔自然

我試過直頭有個靚女坐埋黎訓晒落我膊頭...果次真係好有衝動想識佢.....

ps,好多時都係廢中會特登坐埋d女到....

個POST好痴線

有得揀一定同女人坐,靚唔靚係其次
男人同男人好撚迫 D阿叔好鐘意擘到隻腳大一大死都唔撚縮

Agger

反而想睇佢哋同阿叔坐個樣
平時西口西面啊嗱